有冇人覺得檸檬首 放肆 好似sia首titanium

根本一樣
前奏啲結他，啲電音
正歌啲結構，去到副歌又係高音叫
之後副歌去返正歌啲間奏又係一樣咁濟

link

其實得罪講句，啲edm好似好多首都差唔多
利申 覺得首歌幾好聽，不過係有啲似titanium

唔該巴打 我唔記得左放

不過我都覺得幾好聽，都叫誠意之作